今朝所有消防局都收到封Email，投訴消防副處長嘅曱甴論

點都推到消防處出嚟交代
唔好俾佢當冇事發生

收佢皮

推

Push

好道歉喇，否則一併清算

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1230遮打快閃，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

推推先

推啊

PUSH

多謝李女士

消防員

G持

實名喎 有文有路喎 李景琴女士

推呀 人地實名嚟怕你

李建日本身都係垃圾黎

班黑警都係班蒙面老散先敢講曱甴

呢隻消防曱甴成個傻鳩咁有頭有面都敢講，一定要同佢慢慢玩

李女士

好波，唔俾D教訓上邊班官唔知驚

做得好手足

想講...日日都收到

係學堂講座 會長晚宴 公開咁講咩事都無

低層同事 Facebook 講黑警死全家 就停職調查

咬住佢唔可以放手

推 曱甴習近平

每個問題分開覆
不過政府做法應該一封信和稀泥覆就算

721 831

推 好文筆 有條有理

寫得好靚，文筆通順，有埋credible source，全型半型之間有空格
多謝你

習曱甴

消防員真係今場運動其中一部份既mvp
無佢地場仗應該難打好多
如果班消防全部都係藍 同班狗做同謀應該好快end game

推呀

做實事

幫手寫埋去csb投訴
群眾力量port死梁狗要佢一鋪清袋

李女士

hoball

一撚定要推

姐係點

push a bit

曱甴論之後成日收到啲人sent哂去咁多個部門, 有啲都幾肯定係自己人黎, 連無對外公開既email都收到

Thanks miss Lee

做得好

甴近平

有冇email可以幫手一齊send爆佢

寫去公務員事務局開file

副處長 其實好大機會係未來處長

要咬住

大家一齊投訴，屌你老母日日投訴佢個仆街黑警隻奶鞋底曱甴

係肯定係

因為消防處得一個處長同埋一個副處長

一個落一個上

有冇email, 我都想send

push

Up

唔會理

一齊SEND

投訴

幫推

幫下呢位手足 由6月努力到而家

......
處長後生過副處(好似)

敬祝

身體健康

感謝

出力推

一個月，不過佢下年年中前提早退休畀甲由雄上

李女士好勁 用真名

記者朋友請進

好堅

死曱甴消防副處長

咁關於救護車延誤搞死樂仔單野，有無人投訴？你地內部咩睇法？我覺得依單先係核彈......

支持

推到署長冚家剷

求文字版
俾 連登仔send去所有公務員部門
推到佢出嚟道歉

To:csbcomp@csb.gov.hk dfs@hkfsd.gov.hk

消防處處長李建日先生:

本人今日從新聞得知消防處副處長梁偉雄在員工交流會期間，公然以其公職人員身份稱呼示威人士為「曱甴」，跟隨部份失控警員，以「去人性化」的稱呼形容示威人士，從而製造更多不必要仇恨，更直接離間消防及救護員與香港市民的關係。

回顧世界血腥的歷史，「去人性化」的稱呼，只有當年德國納粹把送往集中營消滅的猶太人稱為「寄生蟲」，以及二十多年前的非洲國家盧旺達發生滅族大屠殺，胡圖族便以「蟑螂」稱呼對方。請問梁副處長是否想成為世界歷史上的血腥劊子手之一?

有關的「去人性化」的稱呼不但影響整個消防及救護員在香港市民心中的正面形象，更令人質疑有關人員在執行日常救援工作的公平性。

猶以831事件為例，市民大眾對警方的不信任已達至百年新高，時至今天，大眾均相信在上述事件中有被警暴致死的個案，請問消防處是否希望成為下一個不滿程度達至百年新高的部門?

在此，本人要求李處長親自跟進此事，並要求梁副處長為其失當的言語公開致歉，以保護消防處得來不易的正面形象!

小市民xxx敬上

個別事件不作評論, 完

pish

好波

但消防員真係有俾警曱打

推到佢仆街

Upvote

曱甴近平

寫得好好

習近平甴近平
肯調查未，之前出哂內部通知要人注意言論架wo

推 多謝手足

S

A

好撚高質
李女士

推
好波

+1

我地每個人都投訴

推！

多謝投訴者

一人一封信？

平機會

支持 加油

我想問下呢個李景琴係政府官定係普通市民黎?

係咪好想同西裝巴、OL絲一齊返工呢，咁就要參加聽日嘅11·8和你返工啦

副處長奶班曱甴奶到出曬水

who

冇錯

不抗不卑
唔好用小市民

人人都可以做李女士

推！！！

做咗D咩野可以做mvp?

好波wo

如果消防都清算 我諗好快比同行督曬仆街藍出黎

好波!!!!!!!

推下

唔係好中意講政治中立既咩屌你老母 大粒就冇事呀?

否則一併清算，一概綑綁黑警式處理

推撚到副處都冇得做

Must 清算

Welcome to HK

消防高層同班死曱甴都一樣係曱甴

洗唔洗幫手sd多啲？

無咩人會理, 除非多到成頁都係, 不過去到咁既話會叫it狗落filter

比個sample黎
一齊send email

李女士將名留青史

我估李建日都會跪

曱近平

李景琴女士

曱甴王

有冇soft copy 畀大家一齊send

有個咁既腦殘上司班細既真慘

幫推
應該一人一信

好應該

比佢做到處長仲得了拉佢落黎

消防

721

繼續

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

屌你老母副處長條撚樣出嚟道歉呀你老味

汽車

Pish

的確安排左佢下任處長

P牌推唔郁

超正超佩服佢

非常政府書信格式

推上Twitter

警隊可唔可以發呢類電郵？

推到曱甴副處長收皮

推撚爆佢

支持清算

利申: 消

咁你又吹捧得太高
消防實際上都冇幫我地做d乜
都係佢份內事

手土

Thank you Miss Lee for your letter.

推到條撚樣道歉！！！

政治中立？推

跪曱甴就有

推唔到都要推

到時反消防高官遊行就好撚笑

返去sd email先

推 習曱甴 甴近平